hi 淡友 (365)

富途送建行股票，岩既拎去

1

幫左未我

送你熱門股票，點一下，拎939股票，互幫互刷!

富途六週年 壕撒股票雨

互幫，祝大家股票贏到開巷
買乜都賺

富途六週年 壕撒股票雨 幫我助力攢人氣，送你熱門股票

好多牛牛

大戶mon post

國指10097就升

Lm

好彈力到on9

又落又上 好亂呀

幫咗

再穿254啦come on

個市想點

緊張, 跟咗布神入恒牛, 爺西可唔可以彈一彈俾我哋走恒牛

準

留名

國指牛慘死

呀爺今個禮拜無晒手影 港女當自強

信圖爺

坐定定算

上落市！好像要等D 平均線落嚟

輸左10手

自問身手唔好唔敢跟

富途六週年 壕撒股票雨

求互幫, 祝大家買乜都賺

今照唔跟跌，而家唔跟升

唔識轉燈，蟹牛

大師五行話今日會升

穿254下望252
熊軍開車啦

咁都彈得返 自動止賺哂 睇黎今日無乜波幅

升番啦

岩岩上返0.143 做咩唔放

或者自己chok:

1. 用private mode開link
2. 用不同social account開户
3. 每個新account可以加16分
4. 50分可以抽一次

原來你玩咁細 有d癲佬成m咁跟你

今日好易左一巴右一巴

開始有啲方向又打回原形

大戶moon post

好多巴打埋黎

IG 25340

個市彈過彈彈波

左一巴右一巴

信念熊又羊

今朝走哂

🐻必勝

我IG 模擬負錢玩唔到，點正番

有得reset

+1

可唔可以教我

same, 冇輸當贏

牛已走，轉熊

牛牛有冇得信念反勝

布神如果走咗恒牛, 通知聲

66460 又轆返去0.029

無信念唔掂

一瞓醒個倉變番正數
+90k -> -369k -> 100k

一定有

爺閪彈都唔彈下 係咪想直落2500

又穿多次，好弱

清晒put先 磨都鬼鬼地

如果穿254 就會落253

無走到 又多幾格

熊真係會贏

巴打們

太廢個市

唔好再托2382同388 na

如果穿254 就會上255

做牛軍慘過做狗

好精僻

如果穿253 就會落252

同路，睇定d 先

388 越升越有

如果穿252 就會落251

阿爺繼續沉

屌啲牛就嚟死

如果穿251 就會落250

走左--

點解港交熊 唔跟市落

走左牛先 剩返隻恆熊

因為港交所升緊(?)

無人性架啲人 咁鍾意食牛肉

大家抽唔抽2318 定等聽日twitter

今日個市好悶

今日唔見哂d 牛軍

極限wo 買咁大做咩

隻美人放左先黎升

信念熊

早知唔買牛對沖

次次一到日市就唔見晒牛軍，佢地番夜班？

睇下兩點拉唔拉升

打埋252應該會出現

繼續花生先 呢個位追好易俾人撚

佢地其實好慘
前晚美股升540 以為可以食晒成個反彈浪

好慘啊

每日開市=dh 救得幾多

大師冇午間教路既

呀爺跌你升咩呀

向下就幾百，向上幾十

10月18日(四) 12:01
【大師午間教路】集中火力沽滙豐…

沈振盈：集中火力沽香港銀行、內險股

訊匯證券行政總裁沈振盈表示，外股市在港股假期期間出現大變化，美股升逾500點後後勁不繼、滬綜指又下試2,500點邊；估計港股磨多2、3日，或下試24,500點至24,600點水平，此關不容有失。

大師表示，港股仍處於熊市1期，呈「彈完再落、彈完再落」形態，逐級下試低位；冀10月至11月完成探底，但需要要時間；建議淡倉繼續持有，順勢沽落去，勿心急買貨。

板塊方面，香港銀行股如滙控(00005)等均走勢差，內險股同樣疲弱，可集中火力沽此兩個板塊。

─ ─ ─ ─ ─ ─
「東網Money18」全新功能「貼市貼士」，助你掌握投資先機

「互聯餘額」數據，助你掌握北水動向

真係傻撚左

買牛對沖，無哂今朝既 profit

大師午間教路】集中火力沽滙豐…

訊匯證券行政總裁沈振盈表示，外股市在港股假期期間出現大變化，美股升逾500點後後勁不繼、滬綜指又下試2,500點邊；估計港股磨多2、3日，或下試24,500點至24,600點水平，此關不容有失。

布神隻小米put 真係好，坐係到又唔驚俾人夾

x2 師兄

牛扒好食過熊扒
熊肉唔好食

走左牛 冇左15格

5 2318都有

same

痛

熊師傅呢

你走左熊

升唔起

走左熊，好唔開心

走下坡

港交所 到底升咩呀

牛已呃, 一陣deep V 大爆升!!

on9 hit 中止賺就彈 我都幾準

有種托上黎

隻熊

點解個個都走熊

彈唔返254

呢段時間想冷靜下 真係有大方向sin跟

磨到幾時 係跌就快

我冇，同你對家，你有30%唔中

走左牛未

今朝走左
唔知入唔入返好

因為美女升500
加上一班牛軍話會轉浪

可能以為你走哂熊 𨍭牛

未

個個都走熊好事嚟

正式開車

阿爺就黎2500

本身見樓主入牛想跟, 睇睇下都係唔夠膽入!! 好彩

走既話單聲

騰仔就黎變懷仔

無走哂 不過有減倉

其實而家係睇牛定熊

2505啦

遇左輸埋d牛

咪一球牛

熊底即市牛

跟你入, 40格都嚟

2504

人仔笑死人啦

2503

幾正 邊度黎

慘啦 我啲人仔呀
凍過水啦

完全冇位沽了

大戶恩好強信念
你贏

我都有～ 你買咗沽？

快懲罰挑戰2500底線既熊軍

朝早平手走左先跌

想追返平安熊，有冇同船

係呢個西市, 你有小小想入牛既心, 就已經輸咗

信念熊 = 無敵

阿爺放棄治療？

可唔可以跌多少少

救國唔救市

平時入熊 阿爺就托 今日就唔托 救命阿

好易俾人左一巴右一巴

yes

我諗我仍然高估左爺閪

咩都救唔到 亡國

我重倉左人仔呀

我都想追

我又唔信會穿2500

布神咩價位入

爺西一陣2點仲會唔會暴力救市

呢隻可以strong hold 我入左好撚多

隻小米PUT唔跟既

希望佢會喇

36

坐緊13格牛 40手 想junp

jump!

最和味應該係9：15個下做淡 賺到笑

太多錢

港女請你唔好再彈啦...乖啦

呀爺一下都唔托

300點

上證唔會穿2500 牛軍唔使怕！

宜家追388put是否不智

2502 !!

388表示唔想跌

呀爺d反彈好似無食飯咁

仲諗住聽日先試2500，屌今日就試俾我睇

鳩估順勢打埋252先有機彈

年輕人, 有咩驅使你熊市下買牛呀, 係愛? 定係責任呀??

係信念呀 屌你個閪!!!!

宇宙能量習底底

2500

44

要穿了 根本無底

急到改左4，5次都入唔到貨 得個睇字

中美貿易戰如火如荼之際，美國特朗普再出招打擊中國貨進口。白宮周三表示，已啟動退出萬國郵政聯盟（Universal Post Union，UPU）的程序。外界分析，美國此舉旨在打擊中國產品利用UPU提供的低廉郵費傾銷全球的「不公平貿易」。

白宮宣佈，國務院將知會UPU美國退出的意願，表示美國願意明年就《萬國郵政公約》重新談判，若無協議就正式退出UPU。

準備2500
我隻牛牛啊

2499

準備 deep V?

點解會諗2點暴力救市既？

穿

on l9 , 穿撚埋

布神2500 牛走？

托左3點

真係穿2500

入隻終極平牛

其實呢個位玩咗好多日...可以落得未...

布神用一通玩期？

人地咁強緊有原因

都未企穩走乜

點解？

13格

有冇人有2382熊仔

呢度

國家隊呢

一穿即彈，輪商

成班期指痴線佬, 一見上證就嚟2500即刻搏反彈

雙底牛軍同我殺牙！！！

個市廢撚到

有

67467

同女朋友/老婆講, 然後比把刀佢

爺西真係無性

唔講以為世界末日

Molamola 今個星期白做啦

唔玩好晒時間 要睇住

Mememe

牛?

爺西快啲救市啦

ok

2499仲唔係底

ok
追牛

11格 牛

跌唔落 牛得

上證邊有底

我溝左

254住唔到就252喇！走啦

屌 頭先-100想買牛 個心跳得勁快, 驚到唔敢買!! 點解你地咁夠膽

同你差唔多，我66460
你嗰隻溢價有啲低喎

岩岩大棍落之前call左 +3
屌

人仔都要自救 救你港女唔撚到

253好硬

今日左一巴右一巴

鐘聲響起歸家的訊號

都唔係時機

今朝講254硬

66460 0.026入

255好硬
254好硬
253好硬
....
....
....
....

253-251要磨一陣啦

爺爺 爺爺我愛你 殺啊

你100格都坐過就唔會再驚

等收錢囉, 通常上證每穿整數關都會彈

唔好燈

無所謂 佢依家劣勢 緊係打撚到佢臉都歪撚埋

國家隊準備上場

由257硬到253

仆街去左,你保佑我啊!!

溝左手 希望國家隊生生性性

係

想入五十萬772同五十萬700好唔好

2點，國家隊食完飯

爺西加油

係都要搏反彈

加注！

要對國家對黨有信心

國家隊進場 請全體起立

起來 起來 起來

正股？

轉睇好 ?

有訊心！

彈夠未... 夾到好痛

升！

快d80蚊

[member] 陰跌，熊軍加沽阿婆都識玩 [/member］

係。覺得好抵。如果再跌就再掃。諗住長渣做老婆本

隻2382 頂撚住晒，快d跟返大隊，跌啦

棍上

布神上身

轉？

千日跌

夾撚死... 上證可唔可以唔好咁好力

4張 +1

彈得

上證收十字星好唔好

有排彈

國家萬歲

上證好L廢

唔係轉啊。一邊沽期貨一邊掃正股。橫掂買左一百萬金條仲有幾百萬擺喺度唔知做咩好。

又上返

搞到想轉牛

我都係day trade, 彈高再熊過

買5仔仲好啦 夠硬

Qq由470抵到而家280..？

我諗過3號仔同5號仔邊隻好。但係冇咩心水

得15點
以前爺爺起碼可以托50點

470個時我戶口得4千7冇得買ma

揀定隻遠熊先

係咪已經彈完啦

5仔啦 始終加息週期

無錢啦

牛即日，熊過夜，彈高加沽！

老左扯唔起
你估日本咩

屌你爺西唔係咁撚廢下話

忍唔住扑撚左
成日叫人入group 做乜柒

買5仔 再沽call 食多水

4700 贏到470萬

戇鳩
係咁叫人入group玩小圈子

國指唔跟升既

買得熊未姐

又唔彈點買

我都唔信咁既故仔會發生我身上

仲有一個鐘

又話彈 彈左去邊

睇圖點睇都睇唔到有上升信號
根本死頂25300

夾死... 仲有一個鐘要捱

老美支持唔住喇

買樓

布神走牛的話, 記得通知聲

252 gogogo

老美一棍屌落去

含撚

覺得依加真係唔係時候

其實所有因素都係跌, 但係大戶要玩野都畀佢玩死

國家隊正垃圾

反正我信了，一齊信念到24000

磨到褲穿窿

即市牛變左蟹

可唔可以彈返上去呀

磨到皮都甩埋

呢2日牛軍真係峰迴路轉

夜晚high

開市都有百幾點既 熊軍先峰迴路轉

個個都睇上證2500會彈... 咁咪個個極限牛都賺到笑?

前2晚high到傻左 今日唔見哂

三點爺西收工，港女又自製高潮架喇

仆街港交,宜家妹下妹下

爺閪太廢 自己捽碟仲爽

晴巴隻QQ熊會過夜

兩點！

入熊定牛

再跌

熊呀屌信念呢

落

熊軍出動係日頭，牛軍叫春係夜晚

日頭

感覺2點打後都係繼續妹跌

求下港女落地獄唔好再回頭

兩點死落去啦

想食平安熊

星期二收市+90k 星期二-350k 依加+130k

好大棍

黎啦

真係棍落cls

哇

牛好走

開車

震牛, 好倉坐定定!!

點解唔坐定定
玩完

而家先捨得落，屌

仲想害人
買熊坐定定牛好走啦殺到落248

我打左加個半

今朝開市前見+16xx 我心諗仆街了

首先落一落252先, 聽日再慢慢落251, 250, 249, 248

同我跌盡佢 跌多啲啊

嗰下成個腦一片空白, 畀佢玩撚殘

今日好似星期二個日

記住人要定心要靜

賺左少少就走左
點知開左車

QQ黎料，2382就咁硬

253守到幾耐呢

要錢唔要貨

打左252？

真係以為會打撚哂
雖然唔係好多$

屌 早幾秒放左就跌

快溝牛 明天數錢!!

爺爺

真係好撚型

252 上~牙

記住口訣，人要定心要 靜

成半個月都冇買過牛，一買就出事

阿爺瀨完屎未呀

而家最近個隻熊係咩 太貴

牛軍呢

有無巴打玩極限牛

牛軍

應該好多人gun左你入牛

仆街了，2:30再唔彈就收皮

出事了

好倉坐定定!!

走左溝個半，仲有一半牛

跌20升10, 慢慢落啦, 班車唔急的

我都買左5千25200諗住贏個麥當勞錢。依加輸左一個月麥當勞錢

貪心的小狗

會唔會好似星期二咁，三點後爺閪收左皮之後先升?

頭十隻成交牛回收最遠都248

你都會怕既咩

布神你係咪示範緊小財唔出 大財唔入

上證唔回就要小心

你們都不相信國家 相信黨了?

貢品牛

食麥當勞好重要
我一開始玩嘅時候，輸咗錢要罰自己唔食飯

仆街 沽期真係要好夠信念
又低位沽 高位走
熊市沽期都輸

出事啦出事啦

現貨先跌0.57%
起碼跟上證一半啦...

我信，所以我熊

貢品牛全走

爺閪個2500磨左好耐

是！仲有贏粒糖輸間廠嘅成語

所以話個信念一鬆就出事

幾十點都夾唔起, 學咩人買牛

2318

252真係

我只係覺得25125，未有咁快穿到
先睇25266守唔守到

好想依家追
通常一追就夾

利申 已all in 牛

好彩仲有即266熊未走

又彈

唔好。記住人要定心要靜

25323+2

揼到春袋都爆

好友食屎啦咁廢

GUN

我以後唔敢搏反彈 我以後唔敢搏反彈 我以後唔敢搏反彈 我以後唔敢搏反彈 我以後唔敢搏反彈 我以後唔敢搏反彈 我以後唔敢搏反彈 我以後唔敢搏反彈 我以後唔敢搏反彈我以後唔敢搏反彈

gun

跳左隻2318船, 冇入返, dum 曬春

跟!!!

穿埋既話隻252牛係咪可以即止啦

Corr 25275+2
報錯左hsi

你果20k都無埋啦？

跟！！！

仲以為你入咗咁耐先講

QQ發力

我搏反彈衰過5次
寧願逢高加沽算

內銀內險死哂，中國真係出左事

但恒指仲有冇得跌呢

信念

罰抄100次

尋晚話千升班好友呢？

上緊堂笑到隔離位望住我

今次冇喇。咁奈冇入牛熊。屌你老母一玩就出事，還番5000比我 我要食麥當勞啊

換左遠1蚊，坐 信念

上帝快啲打9 388同2382

牛一牛佢

25266穿，好倉要走

似托價沽貨

陪布布坐一陣咋唔對路即走

5000蚊食麥當勞

個班癲 還債啦而家

金融巴，我平哂啲期喇，咩位追沽好呀

388真係唔多明點解仲升

牛熊一啲都唔好玩嘅。我都係玩返我個IG算

得返50點

我輸左皮幾

40

2382 大家點睇

我都15格

快沽

熊

Me2 15格

又落番2500

咁樣都唔彈 個市好唔對路

比番我上車

安全

支爆了

升，call撚爆佢

今朝蝕住走左一半

成功捱到星期二買入價

開飯

如果上得番25400就追啦。如果唔係你要有心理準備比人夾5-6百點你都唔心痛坐得穩

逢高加沽 賺到攞profit搏反彈 又輸返
衰過幾次

病人已死

我熊有8萬幾

廢到唔識形容

我坐到打靶算

日日跌係咪癲架

穿！！！

想入2382熊 是否不智

仆街走左熊仲跌緊

非常明智

咁我都係俾佢夾啦，一陣支爆冇貨好唔扺

其實5號仔熊係咪咩位都入得

要打把了 唔知係咩感覺

布布，如果穿埋25266係咪轉手好啲

轉去388信念坐到195算

2500仲脆過處女膜

原來而家先得600億成交

我走先，唔對路，撐唔落

記得留返d五手雞比我食
幾日無飯開了

25295

2318 gogogo

有無咩利淡／好消息 企得好硬

聽日一定升, 跌咁多聽日會升. 會反彈聽日應該會升

我都忘記咗係咩感覺了

388好強

收到風 3點要爆上！大棍牛上去

66947好彩走得快仲有啲骨執番

上證再跌

用hp 值陪布布

好後悔呀

早唔撚跌 dllmcfh

終於又有恆牛打靶了

近來股市、樓市反覆波動，經濟也漸漸放緩。翻譯和改編一個故事，給大家參考一下，如何面對一時逆境？

有個分析員，老闆是隱形富豪，好像報章專欄描寫的「師傅」，外表一介阿伯，背後身家卻以十億計。分析員追隨老闆多年，歷經直通車年代、金融海嘯、2009-11年內地榮景、不久前的大時代，和近來的大跌。隱形富豪有數名手下，各有專精，股、樓兼而有之。分析員負責股票投資，而老闆自己也有落場。他發現老闆功力深厚，例如在2007年直通車、最新的大時代，兩大升浪之中，每每在高位安然脫逃；在恐慌之際，卻彷彿若無其事，往往成功撈底。

分析員留意到老闆有一小習慣：當市況極端，充斥貪婪氣氛時，老闆常常會從銀包中，拿出一張小紙條，細看一番，之後若有所思，再放回銀包中。而到市場恐慌，老闆的動作，亦同出一轍。風平浪靜的時候，卻從不見他有此「儀式」。究竟紙上所寫何物，從來無人知道。只是分析員職位甚高，時常伴在老闆身旁，才發現這個秘密。

直到最近，隱形富豪身體欠佳，開始將生意交棒，榮休回加拿大休養。臨別秋波，分析員自恃效力多年，關係良好，斗膽相詢：何解每當市況極端，閣下便要查看那張小紙條？到底寫着甚麼？是不是股神秘笈？還是像《天龍八部》般，在古代藏經閣裏，秘藏的絕世神技、撈底方程式，可以長年累月大頂離場、低位撈回？

分析員起初也怕隱形富豪不悅，對方卻笑而不語，信手從銀包中，拿出那張已極殘破的小紙條。上面只有四個字，大家猜猜是甚麼？

四個小字：「會過去的」。

這四個字，從何而來？原來富豪生於內地中上家庭，因為出身問題，在文革中吃盡苦頭，遭受批鬥，還要流放至新疆邊陲，勞動改造。勞改時吃也吃不飽，被當成牛馬役使，還要甚麼「學習」，不時再捱批，痛苦萬分。想過自殺，卻怕連累家人。那時，碰上另一位年紀稍長的知識分子。這位仁兄好心相勸，並寫下這四個字「會過去的」，作為鼓勵。

這四個字改變了隱形富豪的一生，因為勞改不同坐牢，後者還有固定時日「出册」，勞改卻沒有期限，變相像無期徒刑，精神極度痛苦，不知何時方能脫身。但「會過去的」四字，帶來很大鼓舞，因為令他知道，現在的痛苦並非永恒，只要耐心等待，總有完結一天。憑藉這個信念，勞改生涯也變得樂觀，數載之後重見天日，返回故鄉。七十年代，更逃到香港，由做廠開始，再投資物業，慢慢白手興家。八十年代時，順風順水，累積到不少財富。在內地的歲月，捱慣了苦，漸漸有錢，變得飄飄然，自視甚高。豈料到了八七年，碰上股災，還要剛學炒期指，大家看過歷史，都會知道當時停市數日，跌幅很大。一夜之間，失去大半身家。與此同時，生意亦有暗湧，兩頭夾擊，出現債台高築的險況。反應自然是懊悔不堪：本來是好好的，何以一念之差，炒賣期指，致使幾乎不能翻身？

痛苦之際，又是「會過去的」四字，幫助隱形富豪度過低潮。因為壞的時光，看來無窮無盡，很多時卻會因緣際會，有外在因素影響下，終於過去。就像炒股票時，在熊市被套牢，股價大跌，身家不見一截，但當捱過低谷，熊去牛來，身家又再復原。九十年代，更是股樓齊飛升，富貴逼人來。

人在遇到困難時，常會感到絕望、無助，痛苦彷彿永無盡頭。希望這則故事，可以幫到大家，了解到好事壞事，也終將過去。諸事不順時，大家宜多加休息，樂觀面對。或問：實在有很多股票蟹貨，那怎麼辦？那便多作儲蓄，增加資金，一旦再跌時，等機會買最優質資產。跌市資產變得便宜，儲夠資本，買些優質股票，或許是下一浪發達的契機，亦未可知。

回想2003年沙士時期，真是慘絕人寰。當時街上緲無人煙，的士也沒人坐，戴着口罩，很是辛苦，全無希望。豈料當時才是發達的最好時機，只是自己不懂。當牛市時，人人都嚷着最想股、樓下跌，可以買入；卻很難做到，因為在漫長的下跌過程中，心智早被消磨淨盡。「會過去的」四字，相信可以幫助大家，保持樂觀心態，等待最好的機會來臨，屆時還有足夠的精神力，去作果斷行動。

穿啦穿啦

牛軍條命苦到

上證-64 反喇反喇

唔玩啦 一巴一巴咁打埋黎

堆近熊係咪請哂g4保護

執多幾格今晚就唔返份秘撈

25266已穿

破底

想高追262熊

應該......會....升掛

同你講, 我想PUT, 你走去CALL
你咩意思先

高手strong hold咁耐例牌要陪坐一陣啦

真·支爆

莫等待巴打, 你講升就得, 我跟你

邊到苦 開市咪俾你賺

你買咗咩？

唔會呢世都唔會

屌你老母上證有無咁撚廢

笑左

布神牛

我都好想陪你地，但我hp 得一格

講左幾多日？日日都有人咁講

2318 落啦

係, 仲想貪千升之日就冇得講...

第一次買牛就準備打靶

又早左走熊 坐左兩日

早走左熊

坐咁耐點解唔坐多陣 無信念

升就幾點 跌就幾十點

比次牛軍朝早high啦

走左熊先跌 不過好彩係無反手 比人打多巴

陪坐

其實上證會不會已經熊三左

Put唔 put得941？

就係唔明點解咁硬
2018都跌到65

上證食撚完瀉藥未

坐左兩日已經好驚啦

你咪牛軍

又彈, 死唔撚斷氣, 屌

陣間U字彈

走哂

屌你個屌米同我死落去 我D PU要發圍了

升番啦無事啦

266信念熊

想食棍上

屌閪252一賣出就打咗
嚇撚死

今日本身蝕幾千蚊, 追幾口熊就只係蝕千4蚊, 算啦,今日暫停啦

我對上證太有信心

豬左9K 想入返熊 點睇

Number?

升左2粒鐘 跌就2分鐘 你老母個臭hi

無喇

巴打, 11:30上證收市, 港女都係繼續跌, 你真係咁有信心?

call呢

晴巴今朝隻Q熊都50格了

循例穿完再托

浪費左17K,我頂你個上證

劇本似爺閪插到尾，跟住港女上返254

好正 有錢齊齊搵都齊齊輸

聽日上證應該要再碌多次落山

4k

我都諗上證下晝會彈下，點知佢老母個臭四彈都唔彈

唔追，我有

跟本排得隊都放唔出

唔係放左牛就即刻追熊既

我估

依個勢博升
但尾市先決定

琴日明明好有料，呃哂全世界

轉返燈得唔得先

上證上返2500, 冇事喇

一早即彈返2格

cow 左2822

啱啱call左 比幾格黎好喎

而家追熊係咪冇咩水位

似想企253

兩點半！

春袋都揼爆

入十手牛玩玩先

極限牛, 上!

臨尾又夾硬夾高返少少

聽日再跌過

想 上返車

今朝入嘅均價195宜家265

話唔定 3點跌到pk

有無number

邊隻

每日高開沽就岩

經過今日
都係彈高沽 最好

走哂 吉倉

唔敢牛又唔敢熊
買親牛都輸

信念呢

牛真係留返比高手玩

我你都跟
60222

唔知爺爺今日收幾多呢

新range 252-258

2501

熊市 熊仔 新手向

唔係仲有得跌掛

2503-2505

3點會唔會free fall

我都係呀
但係呢幾日咁樣磨
一個反彈就玩撚然
寧願出左方向先追
唔買起碼唔會蝕
早兩日嚇撚死而家唔玩住
等下個禮拜開始加番沽
CHOK上CHOK落輸死

可能爆上

2318好硬

小米就穿12蚊

3點補跌多200點先啦... 上證跌2.37%, 又唔跟

美期都跌緊百鳩幾點 今晚千跌日

唔錯 我都十手唔怕啦
尾市再跌先入

咁要追沽

依布神說法個Range係252 - 258 ，即係落就大概100點，上就500點
諗緊入遠牛坐一陣定係高位再沽好

牛軍準備好未

....莫燈入牛 咁我唔玩了 訓教先

上證無底 低b

呢幾日邊個高手牛賺多過熊

穿硬了

唔好搏反彈呀

我

有輸未贏過

走得快唔係屍都無

會
大量牛證流入中

6.94

價內

早走左熊執少15格

今日真係十萬個問號

明明兩日美女升500 點港女唔跟升
明明今朝爺西大插 50點港女唔跟跌

究竟發生咩事

以前美股次次都好穩定咁升, 但呢幾日同上證一樣, 反覆都仆街

追沽位係251？

海狗巴勝

噚晚DJI終於出十字星，等睇二月劇本再現

我都走先

唔信2318頂到

降準D錢去晒邊

大佬
而家冇貨係咪牛熊都唔好買

好唔對路

上證股災

有無教路

上星期先爆完800+500點
美股點穩定升

想直落

我都係，仲要重倉

沒事巴，建唔建議追沽

一係牛 一係熊 無中間
有幾難玩

上證-70收?

講緊再之前啫

個市好唔對路

屌

港女唔跟 好唔對路

我少左23格

15:00會唔會有棍？

屌你又係252 見左好多次啦

我隻熊星期二入，夠信念頂到番家鄉

明啦明啦 我坐唔定

空倉但都唔追沽喇 陣間一夾我又要叫春

希望有得彈高比我沽

總共三隻加埋30格都來

明明同自己講收市先入
但比佢Chok上個下忍唔到手

信閪 熊軍先有 牛軍無

穿鬼到25125咩
係穿就一早穿左啦

DH 已出

三點係棍上定棍落呢

通常咁樣都會Free fall一輪

3點後港女
跟落

跌唔落

如果睇跌應該追388，好過指數

加2382熊

係信念呀
係窮呀dllm 落地獄啦

斬撚左隻手佢

算喇 由得佢 賺少都好過輸 再輸唔撚掂

Cersi Lannister?

回番哂

又番番25200
星期二唔穿今日來料ok?

而家得番今既晚夜期托一托
最後上車機會

恆指真係無眼睇... 彈都唔彈無乜水位沽...
道指好似多d 水位沽

d 閪市 少d 信念都唔掂

上呀

就快J都要切埋
切J戒賭算

睇升買咩好

放完就跌多7格
你老尾

算啦收水唔玩住

就黎比388撚死

牛撚準備

通常爺閪收咗市 就會挾返上去
66460睇嚟頂到

期指痴線佬選擇性失明, 跟美期升

HI BRO

師父真係好勁
話星期四就星期四跌

道指先啱啱入熊市
但港股已經熊1熊2

無視爺西

一樣 我仲要反手牛 又蟹過

落地獄 gogogo

今朝入左都係得十格左右
無咩SO

-2000

????

有d似280打唔穿咁

勇士

落萬八點啦

頂 早左放 差20格
我D錢呀

知錯了

咁追2382呢? 仲未跌得落

freeeeee fallllll

人仔6.94

牛佢，穿252止

屌爺閪放棄自己咁

牛

淡友會唔會太勁

超越左蟹恩
我先係蟹王

隻2383硬到

唔識郁

邊個會買現貨
股災呀

Son of finance 出來貼下倉先啦

2382

騰訊一定大鑊

正恩蟹場要易手了

全城追沽

推700 會唔會快d

莫巴放左未

假期個一日兩夜比人Bin到佢退左Group

現貨大劈價

無諗過上證咁能on9
快手穿埋252 啦

未入 跌300先牛啦

數錢數到唔得閒姐

好想高j熊

師父睇聽日係咩

上-70…

未完的

我問街邊d 呀婆全部都話唔會入市
仲話鬥快沽

我都係

冷靜D先, 好易左一巴

3點大棍？

3點入100手極限牛，港女要追跌依家就追，駛3點後先落？

求大師指點迷津

牛軍快啲交番388同2382出黎

爺西痴左線

不要再說

2500係咩底黎 2野就穿

港女唔跟跌

上證仲有得跌

爺閪=我個名

唔記得
我係因為彭巴要同師父對賭先記得

jm9 388有血肉牆

啱啱無入

無底。。。。

轉眼變75

-3%
支爆支爆

支爆啊救命啊

上證真係無底

18號...結算今次係唔係上面結呀

都係冷靜啲，唔再追

認真，對落2-300點
對上500-800點
為左食盡個2-300而隨時比人夾5-800
好危險

爺西港股下望2000 20000

就見3

牛軍由月頭俾人打到月中 會唔會打到月尾

熊....
都係冇野了

重演假期前 1小時升200點

中間個反彈仲要比假期食埋 無陰公

啲牛就打

啲反彈係哂夜期度

跌3%.....

開牛未

棍落250

係囉

3點沽完爺西就黎沽港女 ready

紙紮既

第一次見牛軍咁慘

成皮野仲未用得 屌

港女好硬唔郁，阿爺愈行愈遠

全世界都紅色 邊個敢入牛

人仔無望 爺西係咪收市後先出招

對落2-300點, 係點睇

都係put 700好d 睇都唔洗睇

係咪已經放棄左a股

黃賓周-104
重陽-7x

上呀牛軍

牙爺幾時drop to zero呀 冇撚用既

大佬 有冇指示
我空倉緊 個心好唔安落

作為淡友，失都覺得跌到有d恐怖

Cnh 原來已經6.94
今晚到道指接力

港女睇個樣真係唔想跌 但無奈爺閪扯住 一收市應該爆返上去

利申：重熊 想燈下

一係熊 一係唔好玩

又成功0水熊，profit留返搏大浪

上證咁樣唔好話睇股災 直頭睇支爆

跌啦 全球一齊爆啦

支爆近了，牛軍必須悔改

我食左上次大跌個轉 之後都係睇淡 想等佢反彈先再高沽 但彈又彈得唔夠高 冇入到貨 搞到依家見呀爺跌成咁 想再追博佢跌破252

沽一沽388先

今次真係支爆近了如果聽日跌多100

唔好高j啊

隻熊有40幾格，好想食
又係呢個位

痴線睇佢都知專登
夾住班老散唔俾走

原來個個都係咁 走熊入牛 散戶心態俾人捉到正
唔怪得仲有得再落

我都想支持下牛軍 小注極牛過夜

想搞港獨呀

空倉冇野好做

傻散

我都諗沽唔沽，應該會追落後free fall 真係唔知點解佢咁勁

IHAVETOLDU

今朝0.191入66955果位巴打想唔想溝貨 有意pm

用個心支持咪算
何必破費呢...

我加左388熊

講埋先啦

大戶夾埋美期都冇反應

唔知佢上左ifc未

開始好多人唔敢買牛...應該見底啦掛....

不過都係唔敢買!

3 點爺西收巿free fall ok?

大佬呀388
你雞黎架咋
扮咩股王

雪中送炭

上証2488

呢度啲人唔敢買姐

留名睇3點棍

我敢!

3點棍上

晴巴會唔會極限呢

歐洲好似冇咩野
大戶又想借勢彈?

上證執7左去啦 等港股跟返老美得架啦

跟

但你唔會

係唔係

66955
67330

你唔好啦

Gun

我依家就掃牛

跌到咁邊個買正股

支那係咪要滅國啦

啲師奶囉, 好抵呀, 再跌同佢鬥長命

汁平牛既時候又到

就3點 買定離手

仲有最後十手

極牛搏十格咋喎，我食緊第二轉啦

3點 我已閉眼

全部沽晒！跌到無底深淵

上上上上

個市咁仲搵咩同侵侵談判

-75收

3點開妹？

全部發現唔到牛軍蹤影

3點啦 熊軍快D交場

棍上吧, QQ!

指數依D位追太危險

想返上253

有冇人可以話到俾我聽我隻麥當勞牛仔死左未

升緊

你咪係

+4 收市

第一︰依據布神說法入左新Range 251 - 258
第二︰BB通道底部大概都係25000左右，除非有極度利淡消息，否則暫時都係呢個位會有少反彈

港獨

屌你老母大戶, 又格硬抽上, 要還架屌你老母

我係牛軍架。我有隻麥當勞牛仔架

牛軍出來開party未

歐洲都冇事

都話唔係

牛既又出黎拎返個場？

邊位巴打估中抽上?? 出黎攞個彩先

呀爺自己自爆

棍上，真係比阿爺拖住

隻嘢上到20啦，宜家你買兩頭唔到岸你又唔識走

388睇咩位呀布巴